# Проект: «Формирование требований по информационной безопасности к системам (платежным/информационным) на основе распределенных реестров»

Задача проекта состоит в анализе наиболее популярных платформ для написания смарт-контрактов (результаты сравнения представить в виде таблицы). Необходимо отметить особенности каждой из платформ, на каких языках программирования разрабатываются смарт-контракты, какие существуют преимущества и недостатки у каждой из платформ и т.д. Для сравнения взять 4-5 платформы (например, Ethereum, HyperLedger Fabric, Libra и другие). Результатом проектной работы является выбор наиболее оптимальной платформы, которую целесообразнее использовать на данный момент для работы со смарт-контрактами. При этом следует аргументированно объяснить свой выбор.

Ссылка на сайт проекта
http://pd-2020-1.std-873.ist.mospolytech.ru

## Участники

| Учебная группа | Имя пользователя | ФИО                      |
|----------------|------------------|--------------------------|
| 181-352     | @DmitriyK__     | Коняхин Д.С          |
| 181-352     | @DemidGerasim     | Герасименко Д.А         |